我地生活已被侵佔

大家發唔發覺唔知幾時開始，係網上search 資料，越嚟越多簡體字post?

奇9怪怪 search google/yahoo 好似無乜繁體/香港post 大部分都係大陸/台灣網